## Homeworks29 - REST

```
Реализовать контроллеры в стиле REST для Lesson и Course (GET, PUT, POST, DELETE-запросы), также запросы на добавление урока в курсы и удаление уроков из курсов.
```

## Homeworks33

```
Для REST приложения (из HW 29) добавить возможность работы с JWT токеном (refresh - опционально)
```

## Homeworks35 - SpringTest

```
Написать модульный тест для любого из RestController

Самостоятельно: поиграться с Zonky
```

## Attestation03 - SpringBootSecurity

```
Реализовать "ролевую" логику безопасности для Web-приложения.

Определенные URL могут быть доступны для роли ADMIN, другие - для USER и т.д.
```